返工返到有病

有無人同我一樣返工返到抑鬱同焦慮，放假都諗住返工，夜晚瞓唔到。但係明明上司都無話比好大壓力我，只係自己係咁比壓力自己，但係都唔明為乜比壓力自己，份工又無咩前途。總之心情好down。放工放假都放鬆不到。瞓覺一合埋眼就諗好驚返工出錯同埋上司比好多不可能任務比我，好驚自己甩漏。已經係咁抄低d野，但係都好多野唔記得同做得好慢。

PS: 呢份工返左兩個星期，office 工

有無人入黎同我吹下水，好灰

返多一排就慢慢冇呢d感覺架喇
新工係咁

番咗呢份工幾耐呀

上一份已經裸辭，覺得對不住屋企

真係？：（

再quit 囉 驚閪咩 你老豆老母冇經你同意生你出黎又有尊重過你咩？

翻左一年，我都仲係咁，i know that feel

樓主係邊類型既工種先？我都係office 工，網上購買 system，每次update system 成日都驚住會搞到報錯價，壓力都大，所以放假會行山跑步減下壓，有興趣可以 tg: angeldevil514 交流下

呢個天氣出去跑半個鐘就會好好多
個人認為運動係最有效的解壓方法

巴打我都係運動JJ，不過咁啱腳同手受左傷，所以揾唔到方法放鬆

唔好嚇我啊大佬

40年減2星期
仲有39年50個星期

返工為咗份糧，份糧為咗生活，生活為咗快樂同健康，
返到冇左健康同快樂，你話值唔值，你答我

我依家份工返左十個月
岩岩返工個兩個月瘦左4Kg
依家加加埋埋瘦左6Kg
仲要成日OT ，人工又唔高
有時仲會擔心到失眠、無胃口食飯

但份工既滿足感都幾大
如果連呢個都無埋應該好份辭職

試過

依家都係咁

記住返工係為了錢就得唔洗理咁多
老世叫你做就做 唔洗成日諗依啲

我都係。 一有project 就上production就瞓唔著

巴打你都幾好啊 起碼返工揾到意義

有無睇醫生呀?

你講得好啱 我今日諗左成日 都係辭職了

有睇輔導 睇左兩次無乜用

其實我同你處境一樣，都係返工焦慮到食唔到野同嘔。其實我覺得到左依個情況已經唔再係你可以自己解決既問題，因為你已經sick in deep. 直接睇醫生食藥係最直接既方法

呢份係你第一份工？

唔好咁在意就得

叻仔

辭職啦

呢行唔啱你 再轉都係咁

唔係想嚇你，但有時候唔啱就係唔啱，我都準備quit

本身已經有焦慮
返呢份工之後唔係話焦慮咗
但成日係個腦度放唔低
少少野都好撚在意

好多野要同人合作
好撚驚錯因為人地會篤灰

利申已經做咗年幾

咁實際上返工多唔多出錯？
工作環境係點？人事關係？

人無恥天下無敵
人誰無錯,做錯咪做錯
打鳩我呀笨,係咁撚樣架啦

兩個星期only 所以無咩錯
但係用左好大量嘅時間去做一樣好簡單嘅野
其實d人都唔錯 起碼肯教
但係氣氛好緊張 大家都好唔放鬆 扮哂禮貌

錯就錯左我地係一d太在意別人想法嘅人

我唔在意
但我呢啲係食屎位
同人合作
人地有唔滿意就篤柒我

第二
第一份做左一年好開心同同事好夾 之後轉左上司做左兩個月好大壓力 比佢職場欺凌 就辭左職
抖左一個月倒就返呢份

認同
所以我諗住轉行 屋企同女朋友都叫我轉行

呢份你番到個人都咁不在狀態會唔會都唔啱你呀
又或者係你情緒本身因為上一份工積咗落黎

積就一定有lah 頭兩三日都好積極 之後工作量一大就灰機 同事當我好似做左好耐咁係咁揼野比我做

如果同樓主一樣，加上比老闆狂屌同人身攻擊，重有班客唔講道理狂屌呢？

已經有個同事今個月裸辭，一個下個月轉工，
兩個成功轉部門

絲打你幾大呀
我諗一方面要搞搞啲情緒 另一方面真係要去諗清楚呢份工值唔值得你去做落去啦

返左兩個星期就算啦，你唔適合返呢份工

25 實不相瞞 engin grad 但係覺得工程唔啱自己
以前讀係因為家人想我做專業人士話穩定
好很後悔

勵志

Same

屋企人真係好多對仔女既要求
咁依架呢份係咪都係engin架 會唔會可以做下啲你中意啲既野咁

有人會有作嘔同失眠，有人返屋都會成日諗起公司野，又有人頂唔順同上司抄大獲

其實我都係

你自己意識到都似乎真係唔多對路播
有時老闆對你在 會教你, 會唔會都有時令自己都大左壓力? (好似要自己做好D, 唔好帶到麻煩比佢地)

如果你唔太等錢洗, 都可以比自己休息下
但如果覺得都係好大壓力, 除左見輔導都可以考慮下同醫生傾下

巴打有咩咪上黎同大家傾下
唔好收埋呀記得

你講得好中

我想做同上司抄大獲嘅人 耐何我無勇氣

我有時會想去睇下精神科但無同人講，之後無啦啦聽到個同事講想去攞白卡算數，即係感覺到自己有少少精神問題既唔只我一個。

其實炒完重衰，個同事炒完都走左

Hea做算

傻西

樓主啲口吻咩事

唉, 有時太有責任心都會咁..
搞到自己好大壓力...
所以我有時都會同自己講, 我要對得住既係自己..唔係其他人
咁會提自己在意自己多D 唔好太考慮其他人而忽略左自己

但返到人無哂精神，身體都差左好多

咩事？

Me too

我又係返左一年
諗住做埋下個月唔撈

圍爐

一模一樣
不過已經裸辭左

無諗過做野係咁撚辛苦

未有, 不過就易左個人會緊張

返咗年半都仲係咁

雖然咁講好老套: 但我覺得work life真係要balance
話比自己聽人生除左份工仲有好多值得開心嘅事
唔好比份工支配你人生
如果唔係學樓上巴打咁講: 有錢都無心機玩

哩個堅, 我依家都拎住筆錢辭左職
出去旅行個時會好開心
但係一係香港面對份新工,
之前抑鬱個D 病症會開始出返晒黎

個心態真係好重要
如果份工冇前途
就一定要有BALANCE

唔好話去完旅行番來
我有時星期六日放完假都會有種失落感
真係好睇自己心態點諗
好多時覺得自己overthink

加油巴打

由大學到上一份工都係兩年左右先傷風感冒1次
轉左工呢大半年已經4次
應該都係壓力造成 每日都好多野擔心

心聲

咁巴打你要諗清楚
我同你經歷有d似